老馬:屌你老母垃圾阿根廷

【Now Sports-體育】阿根廷於美洲國家盃首輪以0:2不敵哥倫比亞，前教練兼球王馬勒當拿發火炮轟一眾球員。

我認為湯加也可以擊敗我們。」馬勒當拿（Diego Maradona）說。「我們以雙腳踢出聲望。記得那時圍攻秘魯嗎？記得那時打破大巴嗎？現在剩下了甚麼？」

老馬更爆粗狠批球員不值得代表阿根廷國家隊：「這件球衣是甚麼？你們完全是侮辱了這件球衣，XXXXX！」阿根廷在周三美洲國家盃B組次輪將鬥巴拉圭，若再敗出線將有危機。

邊有出線危機
一隊巴拉龜一隊卡㙮爾
有牙花點會連輸兩場

XXXXX
中文係咩

又割蓆 分化撚

佩雷斯主席

第三都可以出線，好似淨得兩隊出局，日本得失球失四球算係鐵膽？

係組織差
不過踢得幾狼，美斯被古亞達度踢跌，差啲開大波。

屌, 早知香港今年應該約阿根廷友賽la, 贏下阿根廷開心下都好

老馬表態未

老馬失蹄

屌你老母閪

若再敗，文盲？

早幾年來過都輸7球

咪講咗唔會連輸巴拉圭同卡㙮爾
你文盲定蠢？ 整容閪fans

自己柒咗就人身攻擊

佢講咗若連敗有出線危機
你派乜膠？

你都戇撚鳩
我話有弱隊屠夫牙花點會連敗到巴拉圭同卡塔爾

你中文差定邏輯差？
睇多d書，上少d連登啦

其實是但贏一場都出線
隨時再輸多場都仲得

范b

日本黑瓜多爾兩隊鐵膽出局啦
仲有嗰啲委內瑞拉秘魯卡塔爾嗰啲
隨便踢都走兩隊啦

其實兩場是但贏一場都一定出線。
我記得輸二贏一，只要失球唔多，都比較穩陣可以出到線。
因為出局嗰啲基本上連輸3場先會出局

美斯打友誼賽點會輸